女點解鍾意群mk

見到我阿爺

睇到張相 笑左出聲

做咩

有冇絲解釋下

見到樓主以前嘅青春

因為閪痕，唔hurt過唔識醒

嚟堆係幾多年前嘅Mk
宜家邊有mk咁著

有經歷？

正

女呢？邊度有女

唉 唔講啦

我知呀
我解釋到原因

解下

因為佢地係MK妹

打冷震

好正

依啲相十年前喇卦？
粵語殘相。

右邊

見到王剛

冇一個鍾意
見到好驚

樓主做咩post一班飛禽走獸上嚟

好多女鍾意

可能係某部份佢哋口味獨特掛

咁你就唔可以話好多女鍾意la

好靚。佢地依家幾多歲。

做得你阿媽

唔係smartphone做得我呀婆

型囉，威囉

你班友仔咪又係鍾意MK妹
所以女女都係鍾意MK仔

最後嗰張後面個阿叔

其實一般

左邊渣渣輝黎

間屋好大

邊個無MK過

誰人年少不輕狂

成日覺得冇袖衫好淫

露肩衫淫d

但背心仔有條帶

班mk妹做晒人地老母未

張相幾時影架

Mk妹真係正過而家d偽韓abc文青好多 d吸引力差幾遠
見到d mk妹就想推佢落床大屌特屌

有條帶代表d咩？ 公屋樓下d阿伯都著背心啦

屌 笑左出聲
正響度諗緊而家mk都變哂偽韓
呢type屯門都未必有

佢係我個孫黎喎

屯元天仲大把

屌啦 貼我出黎做乜
有邊個冇年輕過

90後既經典回憶,以前好怕撞到呢D人

認真咩,我唔見有

好撚靚仔

我都睇到

你10幾年前入去？

有義氣！型！

有無入過圍村

好多真心

做哂人老豆啦

J死人

呢個真, 仲要踩住架柒單車

加大喇叭 痴撚線呢個年頭 mk 玩fixed gear班牛屎仔仲玩喇叭單車

因為佢地想迷失係愛情遊戲

而家好似仲見到有子彈仔

好撚多

有自信.佢哋不斷去搵閪屌,一千個總有一個 咁已經賺

營養不良嘅排骨仔

窮啊嘛

右邊幾乎睇唔到樣咁都睇到點正法？

樓上啲圖真係太舊喇
真一代已經進化成咁既樣

中出到佢大肚呀

gucci係以前mk熱賣單品黎

Dllm我入黎為睇女 你就dum幾張古代mk仔相出黎 考古台？拉